當代八大神劇係邊八大

Breaking Bad
Game of Thrones
True Detective
Rick and Morty
Sherlock
同埋近期Netflix熱播嘅Friends
仲有兩套係應該再擺邊兩套？

The Wire
The Sopranos
Band of Brothers
舊嘅就唔提啦 冇比較性

HoC 爛尾 未去到神級
Westworld 有時係玩小聰明多過用心整故事 未去到神級
Narcos? 可以一戰 覺得Cali同Mexico Chapter團火越嚟越細
Stranger Things？
Black Mirrors？
Fargo？ 太小眾 第三季應該係爛咗

我揀

Breaking Bad

講整體嘅話Fargo要有份啦，第三季係唔及頭兩季，不過一定唔算爛，每季anthology形式，成個cast都可以超水準發揮，plot又完整。但係身邊真係無乜人睇 ，明明集黑色幽默、犯罪同縣疑應該好引人入勝先係
True detective第二季個啲就真係叫爛喇，不過新個季未睇唔知

The Americans

mind hunter ？

出返嚟啦Sherlock 講神劇唔輪到佢

S3 開始垃圾

神劇 唔一定得歐美

我會推unnatural

The leftovers
ST

Wd
Pb

延禧攻略

Friends 20 年前已經熱播

因環傳
三生三世
如懿
延禧
琅琊榜
花千骨
大帥哥
人民的名義